黃色遊戲圈：要求遊戲廠商設中國獨立server

中共鎖開國大家知
呢幾日侵侵話要拆防火場嘅同時
我地可以諗埋另一個方向
即係要班中國人
只可以喺完全封國同完全開放之間選擇
唔可以再比佢地選擇性鎖國
要佢地鎖就鎖到北韓咁

小弟就想從網上遊戲開始
聯同其他地方（台灣，泰國等等）
要求所有連線遊戲廠商提供中國獨立 server
一方面響應中共方針
保護班玻璃中國人唔好比我地荼毒
二黎我地自己人打機外掛狗一定少好撚多
三黎就係多少喺文化上令中國人自我封閉
呢個提議我相信連歐美嘅gamers 都會支持
如果無中國獨立server 嘅game 就堅決唔玩
講真要遊戲廠商完全放棄中國市場係妄想
但係我地多少可以迫到佢地做啲野

仲有
如果中國遊戲公司肯咁做
咁嗰隻game 我個人認為係可以玩
唔好屌住先
咁做即是令中國公司跪
然後等佢比中國人屌
狗咬狗骨
另外
咁亦都更容易得到啲打機緊要過抗爭嘅人支持
當然最後仲玩唔玩就大家自己決定

我地要做嘅就係出聲明同攪文宣
宣揚呢個想法同做法
Connect 唔同地方嘅遊戲玩家
雖然唔知有幾多效果
但無成本嘅野
可以一試

多謝各睇曬
各得可行嘅請幫手推下

自己推下
如果手足覺得可行請都幫幫手
等多啲人知道

我嘅想法係源於攬炒巴
佢提醒我地
要用創意去思考唔同嘅可能性

i agree with u

老實講我自己好少打機

所以如果有打開機嘅手足有想法
請多多指教下

最重要嘅係
對住唔跪唔肯咁做嘅game
真係要做到唔玩

再推

希望更多人睇到

push

因為要成事
一定要connect 埋亞洲海外玩家

香港嘅市場喺game 廠眼中微不足道
但connect 埋海外玩家就有可能

咁班小粉紅咪有得打機

我開左喺遊戲台
因為今日好多重要新聞
唔想影響到焦點

鎖鳩咗去啦，種果得果呀

感覺上好似變左同支那一樣用壓力逼人做野咁 唔知有冇諗錯

就算今日推唔郁
我都會不定時推下呢個post

不嬲都有
而家係要佢地自己圍爐打

呢個係中共嘅方針
中共自己要求
我地只係希望遊戲市公司遵守

我想講嘅係
唔可以比中共選擇性封國
就好似佢地有著數就話自己發展中國家
無事就世界第二大經濟體

上面有手足話好似迫人做野咁
我想講
係呀

用香港人名義得啦
邊個話我地無權講野即係支持港獨

就市場黎講 香港對遊戲商都唔會構成啲咩壓力 香港市場太細喇
反而係講 set 中國做獨立server對外國玩家既好處

Btw agree
推

啱

9、部分游戏在推广中宣扬“全球同服”、“多国玩家在线聊天”等功能，使玩家接触到境外未经审批的游戏版本。全球同服功能不可上线，应及时删除相关功能。

其實佢地好似已經做緊

無錯
而且
真係唔好再咁有潔癖啦
我地要佢地自設server 係等佢地守返中共要求
鎖國唔係我地迫佢地嘅
反而
我而家就係要佢地絕對遵守
無灰色地帶

只要反外掛同紅過小粉紅兩路發展就夠
之後支那人就會自滅於網絡間
唔好插支旗出黎叫咩黃色圈唔該
肯定反效果
建議你開過個Post

要先要求中國加強對vpn規管先事實係佢地有中國獨立server都好，佢地都係會用vpn跨地區玩，就好似psn同動森咁

有冇方法令佢哋連機都無得打
圍內打都叫有得玩，
想睇吓佢哋無得玩會唔會反支共

不過機會細，好多遊戲商都奶共

就係啦！
所以我咪話跟返中共要求
我地係協助緊中共管理佢班中國人

我喺呢度講就緊係講埋個目標出黎
無人叫你做文宣嘅時候要講埋架
食左誠實豆沙包咩

一樣一樣黎
要求遊戲廠咁做係易過禁止人用VPN

禁止發行仲好 成日話外國game 唔好

我點解提出呢樣野
就係因為
要完全令到佢地唔玩
或者要廠商放棄中國市場
係妄想
係不切實際

記住
所有野都係一個過程
想一步登天係無可能

你講得啱，基本上我地無可能干預再人地既政策，但去封殺一個無咩人用既出口有咩意義？等佢地無得名正言順玩？

咁係不切實際
要企返廠商角度諗
仲要企喺班打機大過天嘅人嘅角度諗

聽講有中國人想要求鎖哂港獨台獨分子ac
或者直接設server 眼不見為淨

PlayStation Store 已經有 Nintendo 都有 why not?

咁咪啱囉
上面有巴打quote 左
獨立server 係中共自己要求
我地係要廠商跟從姐

禁止發行係中共禁止
要廠商主動有錢都唔搵
同錢作對
係無咩可能

又唔使趕佢走嘅
搵個籠困住佢等佢地自己圍爐打飛機

推多一兩下先
今日好多重要新聞
推唔郁絕對正常
希望各位手足可以繼續集思廣益
諗下唔同嘅方法去幫手光復香港

今日睇到好多野都好唔開心
除左好嬲好嬲之外
我好想可以做到少少野
希望各位手足都一樣
思考下究竟有咩可以做到
即是聽落好似屎橋
可能有人笑
但話唔定會有一條屎橋係有用
再引用多次攬炒巴嘅講法
用創意去思考唔同嘅方向
我地可以做到嘅比我地想像中多

上黎連登齋吹，有冇action plan？

呢度好多巴打等幫手

我有個概念
睇下大家點睇
喂大佬
唔通要寫埋個proposal 先上黎傾咩

好

要諗一個行動計劃啊

反國歌法 口號創作

其實可以考慮學動森咁 喺唔同game入面做文宣（雖然有啲game難啲）夠多人咁做嘅話 唔洗我地出手 中共自然會做野

如果個post 多人關注嘅
我可能會打段野上黎等大家可以post 同 tweet
如果反應不太理想
或者手足覺得不太可行
我就未必會花太多時間了
其實我自己係好撚忙
機都無時間打

我都有咁諗
但好多時都係手足account 被 Ban 先過中共做野
尤其係啲電話遊戲
班中國人用咁多民脂民膏課金
遊戲廠商實奶閪咁奶

到時中國server都係外掛鬥外掛
nmslese內鬥
成個chatroom都係nmsl

好期待呢一日
煉蠱咁煉

推

不嬲都有中國ser 佢哋用唔用vpn又係另外一件事
你嘅諗法同係中國設內聯網冇分別

神仙大戰

其實好多都有支ser
甚至規定支那ip一定要玩支那ser
但支那ser d生態係極差，d 營運又唔按章出牌，搞到有d支那人連vpn出黎玩，搞臭埋出面

一樣可以翻牆

點會無咩人用前排啲人因為無Google 驗證登入唔到 steam 先慘叫完

我見好多都係亞洲server
中共話到明唔可以混合server
而家就係想game 廠落實實行
用VPN 係玩家方嘅事
好難控制
而家係中共要求要有獨立server
所以希希廠商遵守返姐
如果班中國人反對
到時又有戲睇

老實講
我真係一啲都唔在乎打機嘅事
我係想見到中國人知道
咩係極權統治

直接舉報俾支共
乜game都可以唔洗玩

咁做太仁慈，應該係無中國 server 既情況下，舉報遊戲廠商，等佢地措手不及蝕到 PK，玩多幾輪自然遊戲廠商自己 bam 9 大陸，到時連大陸 server 都無得玩

好似唔多work
打機有13億人陪佢打都夠晒

所以點解咁想一定要有中國server
我唔太擔心VPN
因為係無得擔心
而且佢地用VPN 個 ping 應該會差好多下？
到時睇下佢地仲玩唔玩
仲有可以block到班唔用VPN嘅
都好架

經過動森一役 我覺得呢條戰線可以一戰
其實細單啲有如劍三 或者最近開ser既劍靈手機版
斬係反中國玩家既主要戰區

咁我地其他非中國人咪可以有個舒適嘅打機環境囉
無野輸架

如果各位覺得有可能真係work
我再思考下有咩要留意
過兩日整下啲中英文宣先

中國人係返自己個井底玩啦

希望各位手足比意見
點寫會比較有說服力
小弟自己其實唔多打機嘅

minecraft都係有中國版
但係2b2t咪又係充斥住中國外掛

有人打機可以唔玩？
一出新game大撚把人仆去買

唔打機照推

所以叫佢地唔玩係好難實行
我個提議係由廠商入手
而且唔止希望香港人幫手推
係希望連海外玩家都connect 到
好似上面有巴打講
我地未必要講我地嘅訴求
只需要將成件事好中性甚至無乜政治色彩咁推廣
我相信受過中國人外掛之苦嘅人都大機會贊同

仲開server? 學Sony直接cut PSN啦

愛國遊戲圈: 要求遊戲廠商禁止一切中國玩家用VPN進行遊戲

用愛國遊戲圈
再用殘體出文宣
睇下啲中國人點回應
Okay 喎

推，雖然少打機，希望巴打成事

用 google 個檢查真人定假人個system 注册帳戶

多謝
我都好少打機
不過都知道班中國人點打
就算唔用外掛
佢地開咪講野已經好撚嘈好撚煩

要班支那人知佢地支國真相
傳入反共主義

要佢地一係開放網絡
一係就封到北韓咁
唔可以比佢地彈出彈入
等佢地感受下富有中國特色嘅社會主義嘅味道

推到gphone 入嚟

用香港人名義講
俾啲廠商加咗入中國Server就慘

品蔥果邊好似一直有人想搞steam，有可能大家集思廣益下

其實係啱啱相反
好多game有官方代理喺中國賣嘅都係獨立ser
本身要入中國市場又要經審查經代理食水
而其他冇official賣中國市場嘅game你又好難叫人去起獨立ser

唔止game
一律同世界各地有聯繫既平台都要設中國服務區專服務中國人
凡用VPN偷走出黎既全部都係罰錢同坐監

已經差唔多一年啦
巴打你明唔明咩叫「攬炒」？

幫推

唔係喎
可能我打得機少
以我所知啲game 通常係分國際服亞洲服
無咩點聽過中國服
而家就係想佢地咁做囉

罰錢坐監呢樣要中共自己做
即是唔會做
中共夠話自己共產主義
點知貧富懸殊全世界最嚴重

所以想令中國封國封到北韓咁
咁我就無聲出啦

最好嘅方法都係令佢地玩都無得玩

孫子有云：圍城必闕
你禁絕哂小粉紅完全無得打
佢哋一定諗著光明正大犯法打 反正捉唔哂
你開個獨立server先可以令佢哋妥協

支持

感覺上我好多回應都好似好撐自己嘅想法
其實又唔完全係
只係有啲想法係我已經諗過
所以咁樣回返手足們
如果小弟有咩語氣唔好
希望手足唔好放心裡面
請多多包含

Agger
而且開獨立server 係中共自己要求嘅
国家面前無遊戲

你係咪掉轉左 大把跪係到奶

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

即刻黎

唔該手足

up

但點做

支國啲games唔識流血，又唔會死，又唔可以血腥。唔係點解支那蟲要翻牆出去打機

搵人扮小粉紅
抵制外國遊戲合理啲

tui